我而家準備遞信 大家可唔可以俾D勇氣我

搵到新工, 一月中ON-BOARD
今日要遞信俾NOTICE
心情好忐忑, 因為係呢個老細帶我出身的
可唔可以俾D勇氣我
我驚我一陣喊...

支持你呀巴打gogogo

快

喂 有乜好喊 轉份工 十常八九啦

有咩好喊

辭左職之後仲會聯絡先算啦

On9辭職都唔夠膽

人望高處呀

佢當你係fd 你有好路數又點會阻你

人生最on9既事就係同一份工作發生感情

我都覺

你岩

4,5 年.....好短嫁咋 你仲有40,50年要做

屌啦 新工OFFER好好 即走啦 冇野好留戀

咁就上馬

打工都係留精不留情。。。。有咩好喊

多謝 不過我係絲

遞信之前既淆底係好緊張
但遞完之黎後一天都光晒

真正既好老闆
如果見到你有好路數
佢會替你高興

同公司講感情, 戇撚鳩到冇人有

屌你要遞就遞啦仲覆乜撚野post

岩阿岩阿
但老細都知我唔會做得耐 個位又唔會留到人 睇得好開

加油呀絲打
你老細真係同你fd嘅一定會想你有好發展
定d嚟！

大公司定公司仔
一陣唔係朝早遞信 就COUNT你星期一先開始通知嫁啦

多謝

gogogo

睇翻你啲post 個反差好搞笑

幻想下新工啲女個個短裙黑絲

照直講啦，唔好諗得自己對公司咁重要呀，隨時都可以請過個頂你啦。

公廁

B仔都唔要？

勇氣

狗油啦，人望高處

我都等緊出雙糧花紅就走

Sorry,加油

起返個靚底 一睇
屌 20開始出去玩

每個人都有佢唔同既生活方式既 佢都講得幾大方啦

lm

都係 所以即刻PM左樓主 希望會得到回覆

屌古代人咩
轉工何等平常

比錢囉
笨

下定決心！加油💪支持！

有乜好怕

轉工都淆 你都幾廢

遞左未？

新工offer 好即係代表你值呢個價 你老細一直underpaid 緊你

你以為人地同你fd 其實心入面笑緊平價請到條友幫自己做4 5年野

有結果quote 返我

好老闆都想望你有進步嘛
gogogo

帶埋個老闆過去

quoted

樓主喊緊？

你女友驗孕結果出左
有左 , 恭喜晒你

有無扑野？

唔好走

就收工啦喎
樓主遞左未

遞你遞遞喇
一次生兩次熟
之後就會好Jumpy架喇

喊？
屌你笑撚死 幾歲人？

要用實體信加簽名

保險？

情況同你好似
四、五年前呢個老世俾機會我轉行
入黎一路做就一路升
但公司前景麻麻，而且有時老世都好難頂

最後上星期有個更好offer 就遞左信
遞既時候都好似你咁忐忑
但其實諗深一層打工仔都係求人工高福利好
你同公司講感情既時候公司又有無將感情化做金錢俾返你先？

無就衝入去一口氣話辭職遞信啦

轉工好平常
係朋友老細唔會講難聽說話你聽

加油 同佢有親？

年年都有今日 歲歲都有今朝

你算好彩啦，你有咁既心態證明份工起碼唔西先啦，好幾撚多人做緊西工又未轉到工

佢會祝福你搵到更好嘅工

癡線架，捻清楚未呀，宜家搵工艱難

樓主咁耐冇上水,應該係講到喊曬口

你今日轉，他日可能你升到一個高位返黎做
今時今日好小人會係同一間公司打死一世工

保險洗撚遞信咩

仲以為遞信裸辭要勇氣
原來工都已經搵到

樓主得未

勞資糾紛？同老闆講傾傾先啦。

無呀女人黎架

SOR LOL

我咪就係嗰D女

我都覺LOL

夜晚臨收工先遞

俾老闆屌緊

我都試過你呢個情況，
你冇可能成世打死一個老細工㗎
諗清楚個決定對自己好嘅就去啦
向前望 唔好令自己後悔 加油樓主

支持
利申 我都想

打工啫，賣身咩，我諗佢都明ge

恭喜

幾錢人工？

好老細
friend既咪之後keep住聯絡等閒約出黎食個飯囉

依啲好老細真係難求
friend既話咪keep住聯絡
同行既話將來實有機會再合作
多個機會比自己

都係睇錢

咁講姐 新工加油啦

同公司講感情
公司會唔會同你講感情

老細/上司 睇得起你 俾機會你
咁工作上 全力以付 已經係最好回報
唔通要回報知遇之恩
就要用成世去報恩

出黎做野 只係一種交易
你俾錢我 我咪交成果出黎囉

為人處世 係要自私D
人不為己 其他人唔通幫你諗埋

你個老細真係對你好，為你著想既話
你搵到更好既環境同條件，佢應該祝福你，替你高興

佢只係要你幫佢做野，理撚得你既話咪會小器你
睇清楚佢為人既機會